拍拖想扑嘢有咩問題

女朋友係處 但係講到明唔扑得
可以點
純愛先會細水長流？

可能佢未認定你啫

用口仲爽過屌閪
試過返唔到轉頭啦

無問題
佢唔肯你都迫唔到佢
唔通強姦佢咩
一係叫雞一係自己打丁一係搵SP一係飛左條女搵過個

即係要俾到安全感？

咁緊係唔會迫啦
只係想知會唔會有其他方法令到佢改變下想法

樣樣都想試呀

娶左佢囉
或者慢慢氹佢落搭

睇下咩女啦。如果本身冇咩自信既，都多數要好長好長 n個佛誕之後先比進一步

我有時驚比左佢，佢吾鐘意吾滿足會吾要我

傾下佢介意d乜 可能佢對性有誤解

如果唔夾請立即分手
佢一開始已經講明左 你到拍第4,5年先話忍唔住去偷食再怪番佢就食屎啦

結婚都要儲錢嘅
可以點氹
話覺得另一半都係處先接受到

咁撚痕咪叫雞囉

偷食一定唔會
花咁多心思先追到手一定好好珍惜
等係唔緊要 想睇下有無咩方法改變到啫
無都無辦法

可能唔關安全感事，就算佢依家好愛你、十分信你。但有d女仔 (特別仲係處) 其實係過唔到自己果關，係會去到談婚論嫁，甚至結婚後先肯做
試下同佢傾，話俾佢知男人係有需要，睇下唔扑得，有無其他嘢可以做 (e.g.摸下，用手，用口 etc)

同埋好d咁諗，你日後娶左佢，佢個處咪係留俾你

咁自己解決好過啦

左你老母 吾你老母

佢介意你係處所以唔畀你屌?

吾你老母，翻5p啦

你啱 溝通好緊要
搵個適合嘅時間傾下
不過改變唔到都會等 可能會有唔同嘅
一齊咗先係開始 仲有好多唔同嘢要磨合

係

咁佢仲同你一齊?
收兵咋

周圍食處女我屌你老母吖

接受現實喇，你係兵咋

我覺得你都係好好諗清楚先
呢刻你一定話唔會
到將來d fd一齊傾扑女點點點你又會唔會介意
你又肯定可以忍到結婚？
當中嗌交個時一定心裏面唔忿氣無得屌
一開始為呢d分我諗無乜人介意
但後來拖幾年再分真係浪費大家時間

最重要梗係多d溝通，了解佢有乜難處

撚有周圍食
唔係處就一定係player咩

拍拖你想扑野係你既事啦

但人地唔畀被你扑喎 , 咁簡單都唔明 ?

可能觀念唔同啫
唔會係兵嘅

勞資糾紛

再溝通下先
一開始都有諗過呢個問題
可能要啲時間先改變到啦

想扑野冇問題
鬼叫你搵嗰個係處女 佢視個處咁重要點會輕易比個非處扑
飛咗佢搵過件肯扑既咪得 免得你等多三五年死忍爛忍到時又上黎開post

結婚啦，仲等？

咁佢之前拍拖無比個處人，證明佢都會拒絕扑野啦
如果佢下下咁易應承人，個處就唔會仲係度啦
食處係要面對呢啲架喇
食得咸魚抵得渴阿師兄

畀啲耐性啦 通常響特別日子鋪墊下
情到濃時就得米啦

因為佢唔想俾你破完飛左之後
第日俾男人話佢唔係處係臭雞

其實滿足唔到男朋友 過唔到自己個心理關口 都會好內疚
利申藍絲 處 唔係散拖

騎毒撚 搵富代
過多幾年比佢識到個有家境既
頭一個星期已經可以比屌西中出啦

真心 次次都由自己角度諗 不如試下企喺女方角度諗 可能你會明

女仔保處又錯
婚前唔保處又話係雞
連登仔真係好犀利

唔係想同人一世就咪搞鳩人啦

個撚個話結婚要處女
你搞完人又唔娶人 你又可以點賠償
條女保障自己冇問題 你想扑野都冇問題
想下咪算

拍拖就要比你搞 你當人便宜雞咩

吾你老母

婚前性生活唔夾 一結婚就會忽然好夾
同意樓上講 佢未認定你

同條女一星期最少扑一次 拍左成年都未扑得真係飛得 除非條女好鍾意你好就得你 佢可以令你日日都好開心啦

又要處 又要肯扑
唔係處又話係雞 唔肯扑又有藉口飛同搵sp
我個西點運作好呀

唔比自己扑既就係雞！騎牛搵馬！

拍拖唔想扑嘢有咩問題？

無問題,但D野要AA

咁講的話 我都可以話 男人扑完唔埋單 就係呃蝦條